班高官建制認為俾你講啲無關痛癢既事就叫言論自由

今晚食乜好？今晚會唔會落雨？邊度有車搭？
拿，你乜都講得架，你有言論自由喇

撚有咩，我係要講啲你唔啱聽既，我都可以講，咁先係言論自由

點解班官可以咁弱智

因為香港佢地冇份 搵夠就走人